德勤 dtt仲夠薑做安樂工程 auditor, 出唔出到interim review report 呀？

如果出到，真心想知佢地client acceptance 個下點樣過到？

係咪可以報俾公會同FRC？係咪可以report 俾美國SEC 罰埋deloitte 錢

簽名個個叫Lee Po Chi 李寶芝

咩事

星期一有好戲睇

auditor有啲唔同
好多都係local分公司（唔知德勤係唔係）
既然係local partner local分公司，理論上唔係美國公司
利申：會計狗

香港deloitte 叫 Deloitte Touche Tohmatsu

美國叫Deloiite LLP

一定係seperate 同independent legal entity，呢行咁多獲要揹

推